［白杖係攻擊武器］寄左信去平機會有回覆

之前寫左封信去平機會投訴啲警犬當白杖係攻擊性武器，平機會話受害人無去投訴，所以做唔到野

In the absence of a substantive case lodged by the aggrieved person, the Commission regrets that we are not in a position to offer any specific comment on the matter you raised.

雖然平機會唔係咩好野，但寄左咁多間暫時得佢地有回覆
可唔可以推到事件本人去平機會投訴

自推